點解香港中學唔比拍拖

學校知你拍拖 會扣你操行分 又要見家長
定得我間中學係咁

驚你衰11咋

比你都無拖拍架啦

俾唔俾拍拖都係冇你份㗎啦

FF 少陣啦清

香港父母冇家教,香港後生仔女普遍性知識落後,萬一你搞大左條女個肚就唔知會影響校譽幾多年

中學唔拍拖不如咪撚讀la
你估咁多機會比你屌處女啊？